深藍page誤導事實，網民留言成回力標

啲弱者廢老以為自己鬧緊不合作運動，實質屌緊偉大中國

推
同黑犬攻防戰必須遵守既一項基本原則

柒藍

有人回左post未？鬧偉大的中共人民係曱甴

廢老有無搭過香港地鐵㗎

廢老即係廢老 最撚好呃 易控制

一陣send去公司group撚狗先

乜撚素質

Del左啦冇野睇啦

我瘋狂回，回回下無左個post